唔得香港創意產業業搞成咁...

落廣告個個睇個陣會唔會尷尬？

屌好似以前勁舞團嗰啲樣咁

會計妹，創意龍

好似

第一個做就另類行銷，別樹一格，第二個番兜就不倫不類，惡俗低趣味